【肥婆福音】欣宜應該移居去委內瑞拉！

委內瑞拉經濟崩潰，惡性通脹讓貨幣玻利瓦爾的價值便宜過廁紙，更有19歲子只有22磅並最終餓死。

有調查指，民眾一年內體重平均減少近25磅。當地樓市亦大插、麥當勞結業、賊仔打劫銀行也無現款。

未瘦都已經俾人食咗

食咩呀食 拎去發電啦

無現款城市

搶都得啦，駛俾錢

有19歲子只有22磅並最終餓死。

最好就送晒肥婆去果邊再教育

佢班TVB友咁愛國，返支那集中營實減到啦。
一起身就拎電槍指住你做運動，唔做就搵人SM你，一日做18個鐘，一個月就瘦返晒啦。

草都冇得食了